轉載：煲大紅四代也挺身而出與香港人攜手反共

學識打輿論戰。怒罵曾鈺成營救中共元老曾孫女，這是「公價」貨色；煲大紅四代也挺身而出與香港人攜手反共，這才叫反將一軍。

然後，習近平就會迫朱媛出面否認，甚至拍片割席，哭訴自己被迫困在理大，朱家難道會忍受得住如此辱沒嗎？曾uncle亂喊世姪女芳名，也難辭其咎。

中共權貴大把子女做香港人，他們貪腐得來的資產（包括香港炒樓所得）將來是由他們繼承的，請好好思考這一點。

作者

推

推呢個
如果佢真係手足的話
希望佢體諒下

我都唔知佢係咪真
老鼠做野點會咁唔小心？

pish

Push